[人口普查］你碌鳩長d定d毛長d?

:碌鳩短d
:d毛長d

有幾撚短先可以啲毛長過碌鳩

條jer夠粗，可惜短過鳩毛

我囉，d鳩毛長過頭髮
利申：陸軍裝

未扯就短過d毛

d嚟d去 微積分呀

想問兩者分別係邊？

微積分微積分 微分呀

包皮長d

包莖

電莖

分就分 唔分就唔分 乜撚野叫微分呀？

公就我贏 字就你輸

一個講毛，一個講碌鳩
Btw暫時發現連登仔普遍d毛長過碌鳩

個個都扮大兜嘢，去一次泳池見真章。

10個都都唔知有無2個是有大鵰!!

未扯唔準
可能扯左變大10倍

選項同標題不符既喂

春袋萎縮 自瀆生涯從此結束

點簡

好難簡？